偲嫣會唔會係第一粒花生?

武漢肺炎咁快死架咩?會唔會係變左種?計我話未來14日先係關鍵

根本未必係因為中武肺死
咁快燒屍好有可疑